(Youtube最悕憈留言) 快50歲了..我依然拿著愛的號碼牌..

KEN天ㄟ
1 年前
快50歲了..我依然拿者愛的號碼牌..已經不期待我等的人在多遠的未來..只是這首歌充滿我年輕時滿滿回憶..動人的詞曲..我會一直聽下去!最好到2050!!

潮童咪你呢啲囉

慘

連登仔: 屌 老屎忽圍爐區

Me 52

三十出頭既後生仔一下奔五
真係時代的眼淚

90後好快都變老屎忽了

哩首歌出既時候90後都只係初中生/高小生，轉頭而家已經奔三

見到奔五既70後仲係保留廿年前主流網上習慣同用語既時候，除左忽然覺得好似返左以前之外，仲覺得時間好殘酷咁將一個後生仔變成中年人，但明明睇佢地心態仲好似當年主流網民咁